美股收息股洛歇馬丁

美股收息?要3 成稅喎

要走，拜登當選情況不妙

ON9? 拜登羸硬喎

條友講野點解硬係有啲口音
同埋美股收股息要收30%投資稅喎，唔係好抵喎

我買BGS 仲好。。有息又有得升

我買TSM 仲好。。有息又有得升

唔係美國人計法好似唔同

香港人都要收30%
但大陸人好似10%